[超突發]2026年世界盃將由美加墨三國聯合主辦

摩洛哥65票
美加墨 134票

揭幕戰點踢

計幾多個東道主直入名額？三個？

三隊入哂
參考2007年亞洲盃東南亞四國合辦都係全部直入

加拿大無能力單飛？

墨同美都只係搞左廿幾三十年到

又再搞

好心澳紐都試下爭啦

柒左 澳洲爭過 2022

北美名額得返一個?
哥斯達黎加,洪都拉斯,巴拿馬爭一個位?

2026 變48隊

正路加拿大得兩個場
墨仔兩個
其他全部美國

今日喺 fb 見到有投票定唔知咩，
墨西哥有蒙特雷，瓜達拉哈拉，墨西哥城3個候選地方